社工機構應該搵邊D好??

東X 公XX 保XX 賽XX 呢D好似都藍狗
鬼叫叫人比錢好過做雞 中共一定比好多自己友開禮利機構
有冇幾間信得過? 定係其實真係冇

冇，捐比612,撐黃店仲幫到手

唔使問
所有都係中立偏政府
好多時唔出聲已經當幫手

B仔記 sjs

冇辦法，間間都要靠政府funding

明白既

有冇人做過青協？
近排學校請咗嗰度啲人做sharing,
感覺上唔錯，好似幾肯栽培員工又足pay
預咗chur, 所以如果覺得chur唔算伏
有冇interview同在職嘅野可以分享下？